關於windows 10安裝問題

是咁的

小弟最近想將M.2 SSD 變做系統硬碟

咁我就重新安裝隻windows 10

然後就上Microsoft 官網down左隻windows 10 X64 iso再整左隻開機USB

咁就問題黎啦......

我入到去windows安裝程式

之後順利入到

然後安裝完去到自動重啟電腦.......

之後oh shit,電腦重啟完入翻去一開頭個版

跪求電腦達人拯救
我自己搞咗好耐都搞唔掂

你隻手指係唔係仲插住左

隻手指係咪仲插住呀

笑死

$1000蚊幫你解決

唔好講少
就算全屋既機WINDOWS都係我裝
我到而家都仲未掌握到正確抆手指既時機

你boot priority 係隻手指行先 佢咪𣎴斷boot隻手指

搭單問手指裝win 7 mosue keyboard都冇反應點搞
同埋win 7點裝係m.2 nvme佢話要driver都唔知邊到搵比佢

你有冇係bois㨂翻你隻m.2

上官網 download之後擺落手指入面

新hardware裝win7係冇driver
要由個Win7 iso開始搞

google有教

試過佢話搵唔到boot.wim搞唔到

試下插落2.0位唔好插3.0得唔得?

試下跟著佢做/直接裝win10

對唔住戇鳩左

但係而家又出現咗第二個問題.......

就係我再次重新開機嘅時候，部電腦又read唔到M.2 SSD

以下係我BIOs嘅設定：

用緊最新Bios version
Mother board :Asus rog strix b450F gaming
M.2 ssd :XPG SX 8200 pro 512 GB

麻煩各位救救我

Push

推到有巴打救我

不如從頭嚟過？
掹走所有唔關事嘅嘢，留返 m.2 & usb，boot from usb，format m.2，windows 俾十秒你reboot嗰陣掹走usb，跟住俾佢自己 setup

good luck

都係咁樣，其實發生咩事

你嗰個係咩win 10 係唔係隻手指本身有問題

點解第二幅圖全部都係legacy only?

Window 10 x64琴日喺官網down再整做usb